如果拍港版雙層公寓 Terrance House

如題
應該搵邊個做個幾個花生友主持

山里亮太
好似余迪偉幾啱做

特林德爾·玲奈
未諗到

德井義實
我覺得梁榮忠係Fit 哂

登坂廣臣
好似方力申都似

馬場園梓
呢個一定係盧覓雪，或者林二汶

江原由希子 YOU
呢個咁重量級一定係伍姑娘

大家有無咩提意
如果viutv可以整個港版應該都幾好睇

淨係交租都5球

係幾吸引
想睇余迪偉勁mean咁diu9啲人

難在搵順眼嘅半素人參加者

唔住House, 租千尺覆式都應該得既
有埋地產商贊助就最好

女都易，仔就難講
不過分分鐘搵幾個毒撚去仲好睇

幾時第二季
春花好撚正

我仲睇緊夏威夷
雖然就黎完，但有排追

大志好仆街

仲要係頂得順香港人把口仲難

呢季啲人麻麻wo 個樣太唔吸引 睇左半集無睇

我覺得今季好過輕井澤
輕井澤睇到個mk仔退出我就冇睇
得呢個mk仔四圍辣火頭先有野睇 其他人都好悶
今季一黎我覺得春花正得黎又活潑又八婆
二黎今季幾集之後有好明確咁圍繞住一個價值觀引發佢地成日討論
同埋今季嗌交仲正過上季mk仔同人嗌交

Btw唔好搵林二汶 佢悶到1872遊花園收左皮

Lauren tsai我條女

支持

咁盧覓雪呢

笑 點解我會覺得冇人想睇

都唔係架，如果係靚女加毒男，應該好有戲劇效果

推

有伍姑娘會嘈到閂電視

Do姐呢？

Do姐一個唔好又拍埋農夫艾粒我好ok, 一拍埋就講埋d無營養嘅嘢

但係伍姑娘見到靚仔發姣先係最好睇

連登無人睇？

應該係